[NBA]勇士今年贏係咪理所當然，輸嘅話就抵撚死？

係
唔係

勇士